OP 875話

拖夠未

唔睇字都明佢畫乜

今集叫做有啲打鬥

果汁小姐繼續扮工
大媽vs路飛 同 糖果佬vs骨仔 兩邊都唔到佢

骨神

扉頁笑撚死

好彩係紅髮

娜美

精神分裂果實

遲D路飛上到船見到D人比骨神秒晒

點解今集d畫風好似怪怪地

糯米佬唔係船？

做左自己友

期待是冇用的

難明過HXH

除非年糕佬想打凱多啦（復仇etc.）否則好難會幫拖

已經成為第十人啦

之後俾D𡃁紅髮打鑊佢＞見到支旗係草帽旗＞握手做個好朋友

杰爾馬幾時先會木馬屠城？

搭順風船 做海賊王船員

估唔到今篇唔係buff山治,係buff娜美

係大BUFF娜美

舊雲又幾可愛

快啲完咗佢，有個結局我已經心足，求你唔好再拖

糯米佬上咗船就好明示咁講將會係第十人 甚平隨時未上船就死咗啦

冇人講扉頁?屏障佬燒左紅髮支旗喎

見甚平今話表現咁成熟
唔知有咩等緊佢

真心膠

羅拉阿爸去左邊

宙斯戴住頂帽幾趣緻

天滅肥婆

如果火焰怕水
咁宙斯應該又比路飛克

次次都係死好彩，咁岩有生命卡咁岩伙伴有某能力咁岩有某情報咁岩又克制到對方
次次都係公式

nami如果真係收到宙斯真係無撚敵
同埋好彩艾尼路上左月球，如果落左海四皇級

點解成日都有人話甚平死 畫咗廿年戰死既得艾斯同白胡子 仲要係大戰先死 尾田點會比佢係呢個島死

就咁睇靈魂果實真係好屈
又整軍隊
又抽壽命
宙斯同太陽勁到好似食埋轟雷同燒燒
又有頂武器帽加物攻
靈魂整出黎嘅野又唔怕武裝色

摩利亞終極加強版

公式大媽俾路飛1on1打撚死左啦

其實係因為大媽本體勁先令靈魂果實好用D
如果本身脆應該好似莫利亞咁比人打到嘔哂靈魂出黎
始終靈魂果實都係靠屈卒仔
本體冇附加咩戰鬥力

其實我諗大媽本體戰力冇果實分分鐘已經七武海級

剩係抽靈魂都夠屈機，一抽必死

扉頁最好睇喎

都可以預見到雷神會投靠娜美
撒波應用火收服火神
大媽2個助手根本設計黎係強大路飛

咁都要大媽本身夠勁嚇到人瀨屎先得既
好似甚平咁完全無事

今次咪監獄篇條公式囉，咁多讀者唔識睇故事

屌你好撚野

屌你老味呢d咪就係叫為屌而屌囉

咁咪唔好追

小心比狗咬
一陣又話你死忠出大絕
之後又講到期期追住黎屌係正常咁

跟住係咁追d冇答案既問題黎吠

如果舊雲之後一路跟nami
d招又勁,又識飛 實力隨時七武海級

純FF
舊雲係用大媽靈魂整，咁會唔會舊雲食完雷雲冇耐會有思食症四圍劈

薩波係度嘅話,係咪可以收服埋普羅米修斯

雷同火生命大媽俾架，其他人點會拎到呀？你啲預見好撚勁

戰車歸位 對未來走勢有咩新預期？

mr.3

復仇 屌你笑到on9

宙斯招雷勁唔勁過艾尼路？
如果差唔多未姐係艾尼路都可以同4皇打下

見到雷神我諗宙斯都失去戰意啦

山治 金毛 玩到火

普羅米修斯 跟斗雲

龍珠

普羅米修斯奶山治隻腳食火

係唔係有bug,打亂鬥解唔到任?

錯post

布琳好似真洗白
最尾一頁 講到山治佢有心心

係啦

上一格山治先生 下一格山治那傢伙
想點

nami d天候蛋係咪無限？

宙斯呢隻兵勁撚仆街

我懷疑係見到山治攬住娜美
妒忌心下怒火中燒

3隻眼姐 又唔係千里眼